想被大家屌

有冇人可以屌醒我，我一上到黎asso好難跟上進度，成日好鬼懶，exem同mid term 都抄，好想搵人介紹讀書方法！唔想繼續hea，好想入大學

真係有心入返就自動自覺溫下書啦仲上黎開po

死撚左佢啦

Mid term都出貓

問題未必係懶，可能係太習慣做其他野，試下離開comfort zone, 例如學校，圖書館，應該易d集中精神